正股全出只留熊仔，等待反制美國

來吧唔怕祝福

RIP